各位冷靜少少，民眾鬥民眾正中賊婆下懷

【轉載】一班AO的分享

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，

我有睇到立場妹妹俾人打，蘋果記者俾人打
警察懶理，官商鄉黑，大家而家呢刻都好嬲

但呢個係一個局，一個賊婆預設的局
民眾鬥民眾，令我哋初心五大訴求失焦
而為報復而去光復元朗，只會造成街頭血鬥
CCTBB等黨媒等呢刻等咗好耐
最重要係失去咗道得高地，失去國際間的支持

而家呢刻，睇到班五毛好努力煽動緊大家報仇，
請大家諗其他更高級方法報仇，同鄉黑唔好硬碰
記住我地初心，同埋真正敵人係邊個

黑社會撚係民眾咩 屌佢老母

拆完佢祠堂再拆中聯辦我地大把時間同你玩

果班「民眾」就係政權一部分

你quote個句完全唔係個回事

文化大革命中的「人民鬥人民」的技術

你唔去除污血點團結對外呀?
攘外必先安內，安內以攘外

集中戰線,從古至今冇人消滅到黑社會的

鬥又點 被人打就要還手
而家同時俾兩個人仲要
規定自己集中打一個人先?

收皮啦

其實個concept好簡單
我入唔到佢中路
因為佢手上面嘅武器太勁
所以我要斷撚左佢隻手先

而黑警同黑社會就係佢兩隻手

林鄭睇到呢個po真係笑死

岩架啦，你攬住呢四個字當金句啦

關鍵字: 警黑、何君堯、中聯辦、建制派
元朗係文宣戰，絕對唔係勇武戰
你同對家勇武，結果係兩敗俱傷，警察執雞，對家收錢

記住!
係中共 港共 警察 黑社會

對付

示威者 同 普通市民

唔去處理，只會愈嚟愈多自己手足被打到傷打到殘，到時邊個再去對抗你所講嘅「真正敵人」
愈讓步對家愈肆無忌憚，要搞到有手足畀人打撚死埋先出手？高級方法就係任打？

唔通同牛屎飛大和解

P牌仔又煽動
拆中聯辦喎

同你講多次

青政鬥熱狗就叫群眾鬥群眾

呢堆係共党民兵

唔出得解放軍， 咪放呢堆賤種出黎

對準目標
只搞林鄭/習總

我屌你老母臭閪仲講呢啲野？食撚左屎定坐撚住左個閪腦

推

呢場內戰好早已經種下左架啦

黨衛隊(白衫) 唔係正規軍(警察)

當年盟軍光復達豪集中營, 即場處決幾百個納粹黨衛隊

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

警黑合作 元朗新秩序

搵班打手出手打人吖麻
劇本唔係FIX死，達到佢哋目的係重點

係中計咁又點 呢個社會有咁多垃圾唔通唔理？

你啱
佢哋條村無咗就無事了

入去拆佢老母祠堂只要兩三個鐘，何來失焦？

知到係計都要去中
屌你老母依加我真係嬲撚到仆街

即係賊婆唔駛理啦
你呢句唔係五毛就係白痴

賊婆就係想我地同黑社會打到兩敗俱傷

呢件事咁大民憤，光復可以團結更多人

你又岩，再討論下

身為香港人 咁樣比人踩上黎 理撚得佢係咪群眾鬥群眾 唔理佢你良心過唔過意得去

要覆啅唔係唔得
但要諗埋覆啅有死傷然後警察出黎執雞呢個問題

但明知係局，係陷阱都要踩入去？

中下懷就中下懷，呢野真係全民憤怒

好難而家冷靜落嚟，今晚未完

官商鄉黑狗，全部都係敵人

冷你老母呀 唔還拖仲係人

謝謝你講到重點
但而家個個火遮眼.....

唔好再鳩UP, 我地要血債血償!

果班撚樣個叫民眾？政府要受代價果班撚樣都一樣要受，而家佢地係一體，叫人冷靜既不如自己落元朗行過圈先我睇你點冷靜

所以?警察現家又同黑社會合作， 我地唔自保可以點?

同鄉黑鬥武力係不智，人哋出老牛鐵通，不能硬碰

仲要罷明會放生晒鄉黑
義士入晒罪
所以話係陷阱

有良心不等於送頭
更不要送命
我希望大家齊齊整整